[心事台]放假心事台

放假最啱就係講心事
將你既心事放係度
一眾有心事既巴絲打可以一齊圍爐取暖

好鐘意圍爐取暖

好想要個男朋友

一齊取暖吧
Btw我想拍拖呀

我已很想要

比個唔會發脾氣嘅男朋友我

絲打 ？

對對對

親人

我都想要女朋友過聖誕

男朋友成日發脾氣

Same here

好啊 願這個冬天不再冷

好似真係未試過同女朋友過聖誕

咩叫好似 有就有，無就無嫁啦

有過女朋友 但印象中好似無試過一齊過

幾時先會遇到另一半
做人好辛苦
個靈魂失左蹤 得返個殻
出到黎 個個戴曬面具
呢個世界好黑暗

我都等左好多年
都仲係未遇到 返工連女仔都無咁濟
由大學開始就已經知依個世界太黑暗
做好自己 凡事看開點 自己會好過好多

想要個唔會離開既女朋友